入元朗, 因為我已經無懼

呢兩個月，尤其是71立法會最漂亮一夜之後，我發覺我嘅人生觀真係有幾大嘅改變
我以前以為，全世界最勁嘅人，只會出現喺外國
荷里活明星，歐洲足球員，永遠都係外國人
所有最勁嘅野，好似只係會出現喺外國
最勇敢嘅人，英雄，烈士，好似只會同美軍，英軍，Avengers 扯上關係
但係，71立法會，令我驚訝，
原來香港，係有咁多勇敢到可以為咗自由，而倍上自己嘅香港人
呢d，其實先係世上最勇敢嘅人

一般普通人看在眼裡，會覺得，
點解佢哋可以咁勇敢，而我唔可以？
點解我只係和理非，而唔係勇武派？
係咪因為佢哋冇野輸，而我有野輸？

跟住我諗咗好耐，睇咗好多野，我發現，
勇氣呢兩個字，其實只存在喺擁有恐懼嘅人心中。
因為你有恐懼，你先會覺得別人勇敢

頭盔，眼罩，口罩，Telegram，等等等等...
你可能覺得，呢d係一種保護，但係你諗深一層
其實呢d係恐懼嘅表現，因為
你恐懼警棍打中你嘅後果
你恐懼催淚彈入眼入肺嘅後果
你恐懼畀人影到你個樣嘅後果
你恐懼畀人起底嘅後果
你恐懼畀白衣人斬嘅後果
你恐懼坐監，受傷，甚至死亡嘅後果

但係我終於發現，"勇氣" 呢一樣野，其實係唔存在
你眼中別人嘅"勇氣"，其實只不過係佢哋，對後果已經沒有恐懼
因為喺佢哋眼中，能夠得到自由，能夠活喺一個沒有恐懼嘅世界
相比起上嚟，對後果嘅恐懼，實在太渺小了

因為，我哋已經無懼

無懼聽日一齊入村玩。我buy你。我自己都覺得和理非呢個只係由恐懼孕育出黎既名詞

預料聽日元朗血流成河
歷史會記住聽日

我反而覺得聽日一個白衫都唔會見到

求大家聽日和理非一次！
張建宗已經開始讓政府軟下來了。
唔想再有兄弟係係未能見證成功嘅日子之前就犧牲太多野。
我地要留翻條命、留翻個完整嘅心去迎接我地嘅勝利啊！
香港人對住政府打慣硬仗了，係時候保留一次實力，俾和理非做主導。

求下大家T.T

求下各位巴打絲打，聽日唔好受傷😭😭

屌，你仲講呢d

推

各位手足
萬事小心

#一個都不能少
#727

push

巴打加油
萬事小心

會變咗灰衫

push push